
                      Esta es una muy linda película para el verano. Crónica agridulce de una familia italiana común, llevada sobre cuarenta años. El drama y la comedia conviven en permanencia sin jamás interferir, sino complementándose a la perfección. La puesta en escena es agradable, sin pérdida de ritmo, y al servicio de una historia tan divertida como emocionante, a pesar de la temática general que podría haber sido demasiado pesada. Los actores están todos muy bien. El muy atractivo Valerio Mastandrea (Ciao Stefano) es muy entrañable, como Claudia Pandolfi (la hermana) y Micaela Ramazzotti (la madre joven), radiante. La madre (ya mayor) está muy bien actuada por lal gran Stefania Sandrelli. Una comedia dramática muy bonita por Paolo Virzi, que, sin patetismo, nos pasea de la risa a las lágrimas y nos hace pasar un buen rato ...
        
            